大家有無試過一個人去睇戲畀人要求換位？

之前一個人去睇戲嗰陣有對情侶買唔到連位要求我換位，本身諗住睇場戲大家開心就同佢換，點知佢地全程吹水仲嘴嚟嘴去阻住其他人睇戲。其實想坐連位咪早啲買或者買過第二場囉，咁樣即係一開始就諗住有人同佢換位，無所謂啦照買咁，下次唔會再同佢地換位。 有無巴絲都試過？

無，就算有都唔理佢。癡線㗎換位？搭地鐵都唔換啦p

咪on9 老閪都唔讓 你用佢地角度諗就會發現成件事係幾咁自私

：條友肯定自己一個架啦 到時同佢講話換位咪得

咪撚換
如果本身個位係靚位既話

咩位都唔應該換啦 無位咪下場囉 呢啲仆街有得一次就有第二次

唔會再理佢地

係我on9, 本身個位係最靚嘅。

屌 咁你自己on9冇得怨架啵
下次學精d啦
憑咩早到買到靚位要同佢換先
完全唔合理

行規抽一下水就換

+五百咪換 無傑件換位真係未撚訓醒

抽咩水

下次我會企硬

你個名

我好想畢業